秒回

又成功搶1001

搶一

PUSH

有咩工啱月巴做

Go weak see u gays tmr

bye bye tin see

無晒人了

職業廢青
Pt 鍵盤戰士

部iphone又倒水電又發熱dllm

推到#10

你讀咩科出身？

之前做過咩？

可以嘅話都唔錯
我一個星期可以返七日 返十二個鐘

想搵PT姐 唔好咁認真

臭肥講咗成個半月啦
放棄佢啦

唔好放棄我呀
我有價值嫁

激將法

老雞啲秒回post已經落晒人地手

講到我都有人請

OK 我已被激怒

算吧啦你

雞翼、腰果、豬排、排骨、蕃茄

自從開sem 大家都忙左之後
妳對我就淡左
Whatsapp亦覆得愈黎愈少
我地成日嗌交
到依家完sem
你見到我whatsapp都唔覆 見都唔見
但妳又無講分手
我仲好鍾意妳 但咁樣落去真係好辛苦

有無絲打可以幫我分析下

聽下歌安撫下我嘅心靈

召喚天絲田絲DAMN絲月絲

搞乜

大家無壓力開開心心就好

鬆手就放開

好大壓力

廢青咪秒回到囉

OK

冇野好分析，做人有時要絕情小小
對方同你有血緣關係嗎？好，唔講血緣
咁對方對你有大恩大德、好好嗎？
如是，你今時今日就唔會寫上面堆野
既然人地咁對你，你點解仲要死心塌地對對方？
呢個世界仲有好多人，有好多可能性，對自己好d啦唔該

想對田絲好

想食麥記薯餅

廢青搵工先啦

多謝你屌醒我
或者淡左後 就沒法返轉頭了

其實真，佢咁對你,你乞求都冇用！

乞番黎，唔長久，長痛不如短痛

想食焗豬排飯

我連搵咩類型嘅工都無頭緒

無得救

仆街啦好嗎？

我都覺 點解個人咁廢

點解我咁友善你都拒絕我

做m 記啦

有份工又點

唔會餓親

又M記 真心嬲

夜晚可以食下宵

女性真係好絕對，尋日可以話好愛你，

仲講緊過幾日去邊，今日可以whatapps你話分手 ！

我依家諗番都覺得自己send 一堆msg俾佢好白痴！

心變左就真係變左，好難挽回

因為你抵死

到時條女又嫌你搵唔夠多, 又買唔到樓
咪又係戴帽

之前唔係有巴打話講抄散咩？

嬲你老味

又要寫to do list

真心想對你好

做譚仔囉

駁唔到

唔知 而家佢都唔見人

無口音唔請

有J 難啲

唔好咁啦

收銀有仔

田絲聽日唔洗早起？

仔都生埋 898

我連回

你講乜鳩阿

屌

可唔可以唔好捉字虱

唔洗

四條煙

Dadadadadada

田絲係學生？

前學生

冇，我老豆係我好細個瓜左！

佢算係個十惡不赦既仆街

搵緊工？

過來人, 呢家已經唔敢拍拖

極危險

早晨
今日drama 個production light team入台攰過閪

我都俾人帽過兩次

我都驚

今日聽盧凱彤歌覺得幾好聽

唔係

聽講老雞試過

老屈

第一次聽攰過閪

成個感情台都知個喎

第一次？！

都知你暗戀我，先特登鬧我去搏我留意你

It is known.

知你成個月都唔做m 記

成個感情台都知你有妄想症

Ture

M記剶削員工

咁你想做咩啦

正正常常嘅PT

飲食/文員/sales?

入去睇人搞
我去學野多

認真咩

咩叫正常

認真左

後兩者唔會請我

我諗我都係讀返個master先會好少少

人唔工常，我覺得好難搵正常工

工作量同人工成正比

咁得飲食啦！

你有快餐/譚仔/宴會抄散/餐廳類！

咁抄散好易啦！

你上fb打酒店抄散，宴會！

再唔係咁得閒去囉個安全卡,去做拆櫃，地盤又得！

吓
唔好呀你

其實不嬲都唔成
工廠啲人出賣勞力搵嘅唔會多得過你坐冷氣房舒舒服服幫人補習

聽日天氣好 可以出去行下搵下

呢個係冇可能係勞工級別搵到!

相信我，我做五星酒店，人工算最高，我麵做到屌曬鬼，

客又西，同事又垃圾，幫唔到手都算，

仲會拖累你遲收工!

點解？

行你個頭，上網搵工呀叫你

逃避現實？

上網send好多email都無回音

就係因為要面對現實所以先讀，我覺得自己唔夠料

直上係各方面都為你好

我地讀都唔知有冇得讀

但我的而且確係唔夠料，直上咪自殺式？

咁你又比咁多意見我田絲

而家係degree?

Grad左啦大佬

I am not yours

咁都比你發現

我唔係盲

但我地之間既愛情係盲目既

咁我搵定R定先嘛
萬萬萬萬萬一真係十世修來福氣有碩士博士俾我讀都唔會錯失機會
機會係留俾有準備嘅人

四張dean list嗌唔夠料
我是咪跳得樓

地?

會唔會cv出問題？

🖕

中五加i大 fd，我係咪regame快d

收錯風了，唔止四張

佢自己發神經單戀兼妄想

比次機會

青山話唔收佢

好濕

瀨屎？

比次機會你去仆街跳樓死呀吓

最多我返到去聽你話

咁咪俾佢免費跳左次笨豬跳

。。。。

唔係呀，係要真正死撚死，要叫黑箱車個隻

仆街跳樓死左先啦

。。。。。

太黑暗月巴潛左水

好撚肚餓 可以點

麥麥送

有撚排等 餓死都未送到

六張

我又好餓

Weak 了

臭雞

廢雞

頭先發左件好恐怖既事 想知再講

你點樣知道返？

想知

柒雞

痴線

頭先食完朱古力蛋糕
見到地下有d碎啦
執起上黎先知有粒係小小強

想嘔

點解d咁不幸既事要發生係我身上

試過有大強行過我隻腳啲鬚fing到我

不要説了

曱甴死全家！

對！

絕種未

未

我地絕晒都未到佢地絕

我～想～要～雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡～

走蛋！

肥婆 買殺他死 炸撚爆間屋
利申試過work

我要脆弱麥樂雞

我老豆唔俾我放

趕你老豆出去啦 垃撚圾

識唔識唱嫁

佢話整到隔離屋

你講下點炸 係咪炸完要抺晒全間屋

我00後

抹佢老母咩
關哂窗 放舊野係屋企 兩三個鐘 （全撚部人出哂去）就得

D食具呢？ 唔驚經大門la傳d煙岀去？

食具咪擺櫃 又唔會有粉既 只係得煙
我一次過放6個 兩個廚房 兩個廳 兩個廁所各一個都冇野

d櫃唔洗打開架咩？ d強匿係廚房d櫃

開心

食飽上床繼續為個ex而頹廢

仲睇緊讀PhD既野，愈睇就愈想讀，只係怕自己力能未夠

秒？

我就瞓 秒唔到

咩事

月巴仲唔瞓

正呀 好想玩

差唔多瞓啦

rich

我仲係度

可能同仔仔玩

咁夜

係，睇緊讀書既資料

男藝人黎講，我最鐘意就係馮德倫

有得讀書真喺好

原因？

起身屌系啦

樓主訓左？

有工介紹比樓主就秒回你

佢個樣，佢做戲好好，佢唱歌又好聽，又有音樂才華，又識拍電影

有人幫我秒回

無撚錯

我冇出去做野反而返轉頭讀書，點睇？

屋企無憂慮就去馬~

想食芝士蛋糕 想食吉烈豬排

我明白

識人讀三大醫科中途轉做飲食業

會冇人請 冇經驗

你又係廢青？

上上星期仲係

我廢撚咗兩個月

咁係佢讀唔掂姐

月巴I know that feel.

我都係 畢完業就廢

唔喺讀唔掂

好哂料wo咁

無興趣？驚血？

話說臨訓想問下大家:溫書時會唔會/應唔應該聽住歌溫

屋企人唔支持

竟然

唔會

唔會
一聽就好會好投入喺首歌入面

點解排jupas前無傾好？屋企人支持做飲食？

同屋企人關係差~

屋企人好短視

0關心 完全唔知個仔讀緊大學~

關係差仲因該佢地唔支持而quit?

無嘅，個人叻 唔洗讀書都發到圍

我老豆老母都唔知我畢業

好哂 有d可惜

學費生活費要自己番pt自己比

唔晒 起碼果個人搵到一生最大樂趣

咩pt 俾到學費

去補習都賺到一筆啦

如果係純音樂呢

每日訓4個鐘 番9個鐘pt唔難

都會投入到

父幹 開到餐廳

其實姐係佢為興趣而quit ?

果陣仲好有熱情幫人補習
收好似40$ 一個鐘

話說月巴同老雞有無入gp 岩岩先睇到個post 想r梳屎

都可以咁講~
大概想解脱

咩年紀

聽日試下聽番呢啲唔好聽ONE OK ROCK 老實講呢排溫書都係抄extra野多過真係背書個種溫書 或多或少學大家咁講投入左聽歌多過睇書

今年準備24

40/h 根本做爛市

我weak了
再見大家

見啲學生無錢 就唔忍心收太多

晚安

而家d 補習有d貴

終於放工
大家好

早抖啦

月絲

大鳩巴

我都岩岩收~

我嗰邊靜到仆街

放工？

發住燒加做到仆街~

我同楊過巴都係返夜更工

大鳩巴保重

條友一係痴左線一係吹水 大把有錢學生啦

哦
我都放緊lunch

早知畀聯絡方法你
等我過嚟炒吓散

快d休息啦

Lunch

條友應該無痴線~

好揾過補習名屍

easy~

原來大9翻夜更

唔係香港做緊野

我都想去你度炒

拎5**

大鳩巴 我係女人我一定嫁比你

你唔係女人咩

真訓了 保重呀呀大鳩巴

佢都喺5** 先教人~

好啦

有心啦~

生意差到咁
我都就畀人炒

24歲？5**?

你正常一日做幾錢生意？

準備24

閒日就幾千
但係今日二千都無...

今日做咗5萬

相差咁遠

做2000 一定好爽~

畀人屌到爽

早呀又係得我？

起身啦屌

早

屌未訓醒比入大陸啲垃圾電話嘈醒

好啦同你玩下啦 香港入境事務處下話
屌你老母全程普通話

我同佢講英文cut我線，

我講廣東話又cut我線，問從識唔識講普通話！

一d都唔專業

觀塘有間拉麵店幾好食

咪臭係 講講下收埋我線
真係係昆番啲在港蝗蟲多過昆港人

試過講普通話玩尻佢地，話叫佢地進修下先呃到更多錢，

同埋諗話第二條橋，我上司係我隔離笑，

你唔好咁認真啦！

因為佢個電話整醒左我

屌尻佢！

今日咁得閒既

E絲又要溫書啦？

偷拍到你上司未

G

放完晏未

未 hea多陣先

姐係今日索左佢陣味好耐

今日都係番學

佢再坐多陣，你會搬張鄧番屋企

喂

有冇咁快呀

梗係啦

Whatsapp都無人咁快回我

你好貪心

我個whatapps壞左，好耐都冇響過

癲

又食通心粉做晏
應該好快瘦到見骨

好耐冇食過通心粉

唉 寧願自己煮

細路仔先食通心粉
我牛高馬大食通心粉
老母仲要屌鳩我太瘦

我都想食極唔肥

Same

下次你食嘢 叫我出嚟 分啲嘢食俾我
幫你減肥 唔收錢

Btw又番學 希望今日溫書集中到

我都想食極
早餐多數skip
午晚餐食垃圾
宵夜無錢食

返學生活健康啲
朝早堂 早餐間唔中都食下
同埋起碼每日會食下午茶食肥自己

聽ambient music
雖然我未試過

月巴唔係去搵工咩？

懶 啱啱起身

月巴仲搵緊工 ？

係，開始口痕，想食野

係 要食好嘢

番學先

請不要恥笑 我是十分可憐的

加油 你真係好勤力

讀咩？

好眼瞓呀

哂銀時 asshole

扮架炸

都溫唔入腦屌

哇今日無人咁濟

我係鬼

我係狗

天絲加油頂住

你都頂住啊E絲
收埋電話啦快啲溫

你想釣上司

同佢講渣棍波叻d

去囉淘寶野，尋日集運今日到好快手

冇人秒回到我

又一日做廢青

出去搵工

[img]

下午茶

落堂未

你尋晚做賊呀

五日算好啦

未走
依家急屎去左柯

頭先飲完茶果然係搞肚痛

E絲屈廁所

今日星期幾

speed test

啱啱見到有條on9仔喺度砌嘢 原來係你

又俾啲小事搞到個人好煩躁

走了 今日個課好多野記好深

你係屋企點會見到我

我都見到

屋企人？

畀啲時間

聽日考試 好驚fail 但係溫唔熟啲野

有冇畀tips?

小事 小到唔關任何人事
有個網站 唔知你地有無用
叫last fm 專記錄低你聽過咩歌
啲data都幾好睇 但發覺原來佢記漏晒啲專輯
搞到個data又唔完整又唔準

講出嚟都嫌自己on9

冇 仆街 前兩日先開波溫

我個啲都係死記多

象巴

數完啲平時找錢啲銀仔 原來有成$185.2
開心

我唔係專登儲 係平時找錢找落咁多
你啲豬豬肯定好多錢 好想幫你數

食飯一推

食完飯一推

劣食

食完飯，呀媽玩amazing cooking!個湯好難飲！

聽日可以出去踩滑板車啦，整番好啦

幾時出污辱完上司一推

電動滑板車

仆過啦

邊間

電話臨收皮前一推

又約人交收 交收前好唔好食個靚早餐先？
如果食嘅話 變相等於交收一次賺得果廿蚊

收咗皮好溫書啦

女嘅話，約佢食

屌好撚想儲figure 尤其Marvel 幪面超人 Pokemon

食

不要

食咩好

M記薯餅

你成副身家得返百幾蚊 返屋企瞓啦

唔知有冇十年冇食過

咁正既野都唔食

好難食到M記早餐

我都係見到飲食台個po想食

養我
儲嘢係一生一大樂事

儲錢呢咁...

儲錢買嘢儲嘢

係宜安街

點都唔會養毒撚

我好open

象象做咩

愛既相反必然係恨?

憎一個人反而對佢記憶更深

謝謝你

係咩

月月同仔食？

帶女朋友食

Ok即是me

你有上司啦

月巴曰：我很open

但我不open

濃湯好食d

ok 咁我默默守候

唔准

咁剪左佢

秒回

無

太

樓主無力

剪月巴 附送LoG

我都想一夜發達

垃圾

剪果時毒液會飛濺，唔啦

想我都想可以好飲中左頭獎，有野唔洗做,老細又吹我唔漲

頂
毒到出汁

我要我要每個人開開心心！

痛痛快快尋開心

天光呢

天光回頭見月巴

當初相遇時回頭在笑

好得人驚

咁我寧願永遠黑夜

花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

唉

Dont cry la gays

啱啱望到出面又有個秒回po

自稱小殺果個

唔係小殺，另一個嚟
個標題又係得兩隻字 秒回
炒哂車

我肥到啦

幾時先多啲人
有嘢請教你哋

小青

我見到

點樣可以食左上司

點解tg msg我無del但會自動消失

似乎「我肥」係你嘅常用關聯詞

認真啲！

唔識 幫推

有咩人

好似已經沉咗 唔夠我哋快

過左期

對方半年冇用自動del ac就會自動消失 好似係

推倒？

一分鐘前既對話睇住佢自動消失

搭車

聽日畢業，乞求一句祝福

宙仔前程錦繡飛黃騰達 (發達養我哋)

畢業快樂?

初學者用乜鬼呢d
maya 算喇

Av

有隔居

鄰居

太長，唔追了

秒

長乜 一入去就重點

秒你呀

推快少少 廢時象巴俾人發現

象巴：膠巴mode on

如果我今日出街可能都有機會撞到三上

好眼訓

咁肥

食開排骨？

你畫乜

真係肥
想我介紹？

佢同肥大纜都扯唔埋喎 再肥多個圈都接受到
有咩介紹

整動畫？
人好難

好少睇佢 但一定會搵佢影相

有冇睇過架

畢業姓係失業？

睇過啦

等我介紹d正常身材既俾你喇

櫻由羅

算啦 大家口味唔撚啱

你地

歡迎加入討論

你識唔識拉點？

我覺得佢幾正

不了
仲以為正正常常，點知係度講緊女優

this？
係，，，有幾個月都揀佢

咁啱講起姐

至愛都係小倉奈奈同鈴村

我話佢來港姐 無講鹹濕嘢

冇追post，唔識

google and youtube
你用左幾耐

佢哋晚晚唔開秒回成人台唔安樂㗎

不緊要，謝謝你

q版定1：1

男人典範象巴
我都唔睇

但象仔有老婆，月巴有甚麼？

第一次就整人，，，除左請人做就係本身有天份

一定係咁啦

有我 唔准蝦月巴

老雞

心已傷透了

又食咗豬柳強
聽朝唔食M記啦

到聽朝你又心郁郁㗎啦

我食其他啦梗係
西多 雞扒炒滑蛋

日日食實悶到嘔

對廢青黎講係

要畫d咩圖，拎手圖睇睇

屙屎先 屙返個豬柳強出嚟

睇黎你唔係廢青

我有申請 但好似好麻煩 又要袋又淨 同埋係咪要出旺區先多單

前期可以唔洗點學
但去到熟左就點都要打點較位

留tg？

膠巴在嗎？

你係咪想我做然後你嗌我上嚟

入一入post睇 啲人話無單做

送外賣送到上門

真係秒回

係

唔好加料

你又係呢行架咩？

唔會既，最多咪唔覆住

錫我

No

搾爆你

唔好

啜

我錫你

你走

我黎

May I john?

我想去海洋公園

go
之前一個人去過

唔duck

我想搵人同我去

生日定夏水禮

想玩好多次過山車

生日上個月過左

我去睇煙花多
都係四月去過一次
先知原來依家有地鐵直到

我大前年去過一次

冇乜野睇

耶～

純粹想玩過山車

我又要

戴眼鏡冇得玩

加油

除左佢

左眼20右眼40近視

我未試過生日入，免費飛入試過，公司派，好耐以前既事

前公司咩都cut,連呢類都cut埋，本身公司旅行多日假

....我350

咩度數先係近視

一熄燈屋企既神獸就開始叫，

頂

Weak sin
Goodnight everyone
Lm聽朝又係我最早入嚟

迷惘

幾點先

迷失

人生

做野定讀書，我唔知

又黎

佢今朝8點開始

1

唔知點好

Sorry,應該係近視到幾多度先要帶眼鏡，我朋友帶眼鏡因爲散光而帶

擲公字

加油巴打

差唔多好番

why not both
我250散

100開始可以帶

近幾年近視深左，15歲去視光師做個結果係10

我中學120睇唔到黑板了

正常的

我坐中間

咁驚

開始體會歲月催人老

....

死賤人

Sor

對唔住

我坐最後

坐最後好多野玩

高佬

肥糖

之前去做intern都有d不愉快事件，搞是非條八婆我到依家都係咁撚憎佢，憎佢到依家都未有報應

正一死賤人，祝佢早日俾人輪大米

有咩玩 我都係坐最後

純粹因爲我太嘈

我會用馬紙傳紙仔，係後面打mh.gvg

咒人會自遭報應

我淨係打機 睇AV

打j?

無打J咁癲

木用呀你

我地上堂冇睇av,

但試過上電腦堂，呀sir未到，個助理開投影機，見佢睇緊叫雞網，

俾我地叫佢雞蟲叫到畢業

見人上堂打j一定會舉報佢

馮盈盈會join

get唔到

我明，好似我咁，問may i john?

收啦

聽朝先睇

我咁撚燥，你又係度懶係講大道理訓話我，痴線

30秒都等聽朝

啱架啦，d死賤人永遠都係有人撐

唔係教訓你，

你鐘意聽就聽，因為你咒完係你自己唔開心，佢又冇影響，

等天收，不如自己動手

秒回 唔信

下？

我信了 神蹟

多謝

同女朋友一齊左兩個月
好似開始淡左
以前會盡量秒回同諗話題。講肉麻野
而家經常hea覆
同埋到而家仲未試過咀對咀錫
係咪有啲慢？佢同我都係好保守嘅人

勁喇勁喇

留俾有經驗嘅巴絲答

大象巴

屌你老木

留俾有經驗嘅巴絲答

未試過一齊超過兩個月

我都唔急或者催佢
係佢班姊妹問我地去到咩程度𠴱時笑我咀仔都未錫

愛我？

啱時機咪嘴下囉

其實我都鍾意慢慢黎

愛你老木

慢慢啦，你hea定佢hea回

哈，仲想害多我一層叫我動手呀？你都真係痴痴地，完全係扇風點火

屌你惠木

love u

哈哈 啱啱食咗1pack水餃既我飽到不行
幫手quote下先

唔準

圖已bam

我幾次都係乖機，有次玩雙人飛天千秋，摩天輪，渡湯小輪，落巴士樓梯，

電梯，排隊等買野食

好可惡

屌

quote先 食咗個豬柳蛋唔餓

食完宵夜，做乜鳩

call g?

我從來唔覺得自己係正常，你咁易受人唆擺，只可以話你都只係呢種程度既人

我hea回
佢可能打左兩三句野我淨係覆 好啊係啊 咁

炸彈黎？

聽日先

上高登都有人認真

好似沉咗sp船點算

咁係你覺得悶左，冇新鮮感定咩原因

我ig：eelainekwok

Ching ho ball

斬

記得問佢囉相

其實佢抗拒不抗拒

會唔會想使正宮

斬jj

炸撚死你

你個名咁熟

你係?

蜜瓜蛋糕

呢到幾個唔同人，唔係格硬錫，係氣氛剛好！

女仔好講氣氛，由其係你地既第一次，你想錫唔好用你個角度，

當你係個女仔希望個男既係點做，咁會好d

個蛋糕係咪都係東海堂，我上個月食過皇冠果個，都幾好食

好不好吃

原來得我沒食過

我其實好享受啱啱一齊
拖下手仔 輕輕kiss下既時期

去左打飛機暈左掛

放閃

呻曬脷

流哂口水

象巴出現

你又訓梳化？

睇youtube interview姐 咁快掛住我

象巴係老婆奴？

結了婚？

嗰種感覺好light 好puppy love咁

點解，果刻你老婆口臭？

Yes 正正常常 唔係話超好食

中左？

熊巴原來係毒舌

鐘意蜜瓜既應該會好鐘意

我都係鐘意食太子餅店

腹黑

咩黎

咁多人病

唔使啦 我strong過你

幸福

流感好勁 好彩無出街

你聽日提議調轉，佢訓梳化

後日可以上頭條

咪嘈啦屌你老木

屌笑醒左

食雞未

上年食過榴鏈蛋糕

耍完？ 屌你老

好味既蛋糕

又死左 我屌你老木

生仔女未

正，前任唔鐘意濕吻

一齊玩

Google

晚晚傾電話傾到瞓覺算唔算signal

有冇興趣領養廢青

洗唔洗錢買

唔like抹茶

生左之後永遠無得掂

玩緊what

代表佢唔眼訓

老豆老母係時候催了

得閒花式自殺，減低心血管風險

藍莓cheesecake呢

好臭 唔鐘意

講笑，而家已經無得掂

男人不會懷孕

養我先

鐘意

笑左

如果有益健康既話我願意成日食

唔鐘意藍莓

有益

我使好少錢
每日兩餐 一餐宵

食落好方便 一拿大堆

訓廳啦咁多野講

我自己本身唔食綠茶甜品 但依個味接受到

買支壓縮忌廉食

無益我都願意成日食
但無錢呀！錢呀！錢呀！

奶油食少少就ok 太多會滯到想嘔

講起奶油 啱啱食個椰絲奶油包
個奶油臭臭地 dum咗

唔鐘意cheesecake

ＹＥＳ 個人唔太鍾意

唔識食

屌你老咩

有無榴槤愛好者

唔係呢個問題，係蛋糕上面藍莓好林好爛，

係澳洲食明明係爽

臭包

奶油 =
奶閪 =

夜晚講野食撚全面進場

咁你會好鐘意抹茶蛋糕

Apm開左間食綠茶

問象爸爸拎

呢到

唔鍾意唔好話我知

抹茶蛋糕d cream好清新

榴槤好香啵

藍莓隻色整cake好開胃

我都無份講

有

臭

榴槤奶凍 極品美食

Mix埋會點

會唔會吃到毛？

唔會專登食

你地唔sick食

cake我主要講緊係藍莓醬

佢地唔識食

Are you sugar?

又苦又有陣葉味 唔開胃

食親一定喉嚨痛 好耐無食

無撚錯！

冇！

最鐘意一班人一齊食糖水有朋友唔食榴鏈，

我一定會叫榴鏈

fight hand

肥妹都識食過你

依個蛋糕絕對唔會

齋食好味

榴蓮產品好噁心

次次食糖水都嗌榴槤奶凍 無人阻到我

我都想做 幾鐘個鐘

咁我奶

去大陸試過款榴槤味威化餅